[紀錄片] 有人用無人機拍低左成個612既情況

如果bgm轉一轉我應該會睇到起雞皮

會唔會係到搵到警犬罪證？

pish